C組 丹麥 vs 澳洲 20:00 (2)

加油

澳洲 10號
丹麥 力架 保臣

1002？ =。=

十號仔個樣好似打左二百分鐘咁

柒完仲惡過狗，潛啦on9仔

1002

無左keyman, 今晚啲波好睇好多！

收皮啦，得50個人出黎和平散去

個個訓晒，明早睇小花做救世主

嘈var先爆到post

今晚尾場好睇過氣！

屌你老母 個丹麥23號唔撚走位
等波餵

右面防線做咩走哂

VIU TV個網死撚左

明早美斯1扭11入波
預計係咁

無左怨婦keyman
水平高左好多

其實點解強國d廣告係出中文字?
全世界都唔識睇

買左美斯唔撚入波

人少蝦人多

天神

呢下推天神都唔吹？

俄佬都係出俄文廣告

澳洲愈踢愈順

天神廢到

澳child

樓主#2個留言搞到冇人想留言

利申支持講獨，不過係個世界杯post講呢d認真on99

兩隊都無攻力，好悶

明天已請假睇美斯做救世主

縮後求和

澳洲個勢幾好 應該收到丹麥皮

丹麥個力加好廢下

2.5細波 頂住！！！！！

就算支持港獨，都唔會支持連登果班垃圾豬隊友

香港🇭🇰獨立

俄佬主場唔同ma

澳牛7號幾好波

出口轉內銷

原來係依條柒頭

唔怪得我block鳩左佢

都話左太多人block佢 搵第二個開po

要search先睇到依個post

又貼
香港隊比賽唔好唔睇呀
好快有友誼賽對泰國

11號

大力臣除左入波果球 有冇踢過波？

場波幾好睇

十號好有衰鬼上帝feel

利申支持獨立

但長圖好撚阻礙閱讀

車路士咪派堆垃圾打世界盃啦

9號

個力架好廢

丹麥想求和算?

兩邊開始無氣咁

和了

西波模式on

丹麥直頭好似唔想攻咁

應該和,2隊D進攻

丹麥又係一隊西波 鳩下鳩下搏出線

屌早又唔比

差啲

兩邊都好斯文

澳洲

有話錯你咩？
香港對支那我幫你手貼埋添呀
呢場唔關事你叫咩春？

差d
支持澳洲

差D

雲馬維克教澳洲唔錯, 幾有有歐洲味

乜鳩甸臣廢到呢

又係10號

和波當澳洲贏

冇保保？

換走個力架
又唔衝又鳩傳
次次去到佢到九成失波
廢到

屌你十號

10號仔下下都慢半拍

屌你換新仔都唔換雞曉

佢都未到位

咁都撻Q

吸完毒黎

應該都係齋坐架啦除非出硬局

澳洲10號好廢

space x 枝火箭都唔夠佢勁

澳洲啲組織好勁 勁有默契

4,5 條友 都傳得入 8 , 9 人既防線

出cahill啦屌

瘦到

個勢仲好過丹麥

場波好西悶

好想睇卡希爾

Arzani

關你撚事啦
討論區禁止人討論

舒米高出迎係差啲

肯換走個10號喇終於屌

雲馬維克當斜咩袋咩

咁撚樣都悶

Sisto 好撚煩膠踢法 又過唔到人

卡希爾呢

抱起嚟屌

力架

阿辛尼澳職好勁，成日撚狗

傳送誇啦啦
但係就無左個埋門

澳洲d人咁輕身

古斯真係影衰哂件10號
同基維爾差幾個lv

悶到仆街
btw 澳洲10號成個gay佬咁

出返去睇烏拉圭嗰場先

佢個孫出世未

機會嚟喇飛雲

上呀澳牛

澳洲猜得好過提子好撚多

搵佢入來頂角好過啦

太獨 呢班隊友都唔知配唔配合到佢

似樣

澳牛個勢真係越嚟越好

終於肯換走十號件垃圾 佢一條友浪費左三次機會

話悶個D咩料
兩隊咁開放都話悶CLS

木耳差少少

射得靚

木咀差d轟入

爭少少

根本連登果班豬隊友出黎負責搞臭港獨個朵

老老豆豆有邊隊差過提子

光頭仔

又放題

真 卡希爾靠頭鎚可能偷到雞

阿根廷

澳洲呢場踢到好似歐洲隊咁

烏拉圭差幾班

澳洲狂攻

木耳好撚勁

出佢洽鳩乜鳩天臣 咁都唔用

澳牛換走十號開始黎料

咁都起到腳

好好睇

MOOY有D似AGENT 47條友

鬥遠射

光頭

澳洲仲似過丹麥

成班本身就係鬼佬

Sisto

黑仔回敬一球爭少少

澳洲下半場個勢係好左 但後柱都係成日放題

話悶果d分明係一個都唔識 淨係諗住睇熟口面踢波果d傻鳩

澳洲有好多球燒味落點好正 但係永遠無人接應

舒米高已經好盡力

sisto依下

力架射波有料

死黑哨又唔吹

救國英雄連廿分鐘出場時間都冇

國歌法冇得噓 不了
冇中國隊 不了
非全華班 不了

呢場好睇到

咁樣扯又唔VAR

力架成場最似樣呢球

完全估唔到澳洲可以禁住踢

咁都唔吹

踢足120分鐘仲跳得郁

澳洲啲組織咁靚都話悶， 啲人咩心態

丹麥廢到比人控制戰局

出親都做到野 屌佢老母雲帥

咁撚樣拉法都唔吹？

澳洲D進攻好撚好J

又係一隊有C朗就肯定出到線嘅隊

輸一個了

甩較

甩骹

甩臼

甩跤

睇到都痛

甩舀

甩交

痛

快撚d換卡希爾

好痛

你老母就扮野

邊個出事

Cahill 啦

Nabbout

見到都覺痛

哇屌打少個了

好痛呀師父

好慘

橙

痛到仆街 好慘

好痛呀屌

頭鎚王 精神領袖

搵跌打師父

屌又唔換cahull

睇玩具會即場啪番

WA 屌

搵個鐡打佬 一扭就得啦

隻手咁樣撐落地.

好撚痛

睇鐵打啦

屌 好撚痛

都話得益
即係俾人拉嘅球員自己或隊友攞返控球權
為咗唔影響比賽順暢性，係唔會吹
但有機會後補紅黃牌

痛死

雞囂出來救世啦

換juric

搵個跌打佬chok 一chok 就無事啦

釋放卡希爾！

鬼佬無

睇住啊

因為換左教練 所以唔會理邊個外圍賽功臣
好似淺野咁

要求跌打佬駐場

有鐵打即刻入場踢返都ok

鬼佬唔識

前左2

睇鐵打

渣架

用CAHILL搏下頭球啦

打rugby啲友甩較chok一chok就冇事

搵我地中國跌打佬3分鐘醫好落番場啦
d鬼佬真係

鬼佬真係week

似肥婆嚟

澳洲咁多骨醫都唔整一兩個入隊

澳洲一定有跌打佬啦

有無註場跌打佬

痛到標冷汗咁

搵到跌打佬就推一推馬上 上得場

現場如果有跌打師父既話跟本已經唔駛換人啦

右一

依d物治都識啦 不過費事佢再甩即

鬼佬有冇類似鐵打既野

丹麥被禁住打

金毛果兩件妹妹仔可育成

換卡希爾入黎搏偷雞啦 等咩呀

7號

澳洲佬跑得好慢

其實d人甩骹
唔係搵鐵打啪一啪就好返嫁咩
利申未試過唔知
但見d球員咁傷會傷兩三個禮拜

個小妹妹

第3個換人比卡希爾啦
一場都無得踢下話唔係
為左世界盃唔收山住仲走番去米禾爾

鬼佬冇呢味野？

輪廓靚，照殺

最勁果堆既一部分去晒澳洲

拗柴都係啦

好慘 一分鐘都冇得踢 又唔係廢老生人霸死地

D講波佬係咁睇緊同一場

無卡希爾就真係世界盃都無得踢
10分鐘都唔俾人出

要時間復原
處理得唔好再傷手尾可以好長

我呢廿分鐘踢緊乜鳩

鬼佬甩骹好似要開刀

出精神領袖 卡希爾 澳洲就即贏

入球大呀屌

今場輸埋佢
下場風流波出佢

你果隊兩場都係咁 靠鳩拎分

當佢拿度尼咁用

Ballhand後補左黃牌

依家呢？

時間無多用高波

我地普通人就無所謂
人地運動員個個星期都重訓
要完全康復好啲

睇丹麥主攻睇到嘔血

無人性

澳洲都係有攻勢無攻門

唔洗既又 有時上夾版等自己身體慢慢推返入去

點解成隊放慢哂

屌你老母丹麥個死黑鬼做乜鳩
唔撚識踢波就換左佢啦屌

9號仔點都廢過雞曉啦

出基維蝦啦

唔撚係和都收貨呀

丹麥真係好撚鳩

歷基換邊同突破好有威脅

邱sir啲分析好廢

覺得4分夠出線

烏龜 提子 丹麥
三大鳩隊

你急佢唔急

當吉祥物多d

呃飯食feel

退咗役

明明佢有能力改變戰局
你就出左局先比佢踢

仲廢過marco

力架成日傳d鳩波出黎
點接呀

提子起碼有牙朗

力架真係出黎搞笑

得就贏 唔得就輸 世界級主持

一向都係

淨係識轉身唔識畀波

波蘭應佔一席位

呀 屌你 ,.,,,

件10號仲要比左個廢柴

冇人接

又miss

差DDDDDDDDDDDDDDDD

嘩

怯就一世

漏哂

黑鬼

控唔到

呢下拎到

屌你老母 成隊差個finishing勁既人 你唔撚同我出雞曉

條友廢到

個後生仔有前途

過得好靚

無cahill

屌

提子中場都過唔到

屌 無卡希爾

屌無cahill

死黑鬼差d累事

AZANI

粉毛

Dllm so cahill

屌又漏

精神領袖呢

冇人執到雞

忽然球迷見到個後衛收左對手響身後未

頂班澳洲佬 肯射未

力架真係

留番下場例行工事先出 on99

出雞曉 贏撚埋啦 屌你老母

屌又冇Cahill

澳州個新仔啲波幾生

唔換卡希爾入黎頂下波?

澳洲兩翼出左好多靚波屌你下下都無人楔到

屌你仲唔出卡希爾

卡希爾為左世界盃踢到今時今日
仲要無佢已經出左局
你唔用佢

屌 係都唔換卡希爾

點解前鋒唔出dolberg

出卡希爾入撚左啦

點解澳洲啲球員成日好似唔知隊友會傳波俾自己咁

FM妖人Sisto

cahill

好睇係因為冇人插水做戲同冇茅撚

唔出卡希爾，唔想贏？

屌 丹麥依場唔值得和

爭氣啦澳牛

冇cahill支持丹麥算

Var幾時補牌俾拉衫果單

有卡希爾岩岩果球起碼唔會漏哂啦

今年好多隊都衰無勁前鋒

摩鼻哥同伊朗攻得好但無人識把握

不過christensen可以屈到高

長毛

點解可以唔換個力架
老襟咩

小白做球證？

出卡希爾係咁燒味可能仲有威脅
不過要斬得有質素啲

var唔睇依啲

搶點邊夠雞曉黎

想澳洲贏

好睇

你老母sisto

兩翼出波幾好 中間廢既

有前鋒就防守閪

澳洲輸埋去拔喉算啦

澳洲加油

頭先立一立真係好似=。=

其實質素唔太差
真係中間無人咁解

補飛 1:1 @ 1.35

球證剩係吹丹麥，食屎啦

無啦
下場唔出就成屆都無得出

黑鬼無腦

亞洲隊反而得日本出到兩個有把握力既前鋒
伊朗澳洲都冇人把握力入波

唔想睇和
是但一隊入啦

澳洲把握好D啦，明明有幾球都ＯＫＡＹ

澳洲22好似麻麻地
女人手腳咁

小白啲頭髮白啲

丹麥咁的人腳竟然比澳洲禁住黎屌

Sisto領黃牌明顯因為太廢
球証都頂唔順

對，好像然古怪，進攻勁唔攻去守，我們搏命弱隊贏攻勢但無入波，吹漲

澳洲d人腳唔差

丹麥依啲態度唔得呀

澳洲下場大炒秘魯都出到線？

搏哂老命但出都無得出

丹麥認真垃圾

今屆都好多西波隊下 雖然娛樂性好過上屆

點解澳洲仲積極過丹麥🇩🇰

全場最無貢獻球員

隻黑鬼真係黑洞黎

丹麥態度西姐 擺明拖到完場咁款

今場好撚偏頗

利申唔賭波

力架 出黎搞笑

咩呀
伊朗前鋒咪入左摩洛哥
度氣場勁到令人烏龍

法國6分未必會出全力踢丹麥

前場一啲串連都冇

丹麥同法國 夾個和 都收左澳洲皮

秘魯勁過曲奇
無啦無啦

澳洲0分，丹麥3分

點解下半場未見到曲奇埋門？
連禁區都無咩入

個黑人係咪落場表演搞笑？

垃圾力架

大力神去左邊?

起碼無00

erikson冇乜作用

你出依班兵,連世界盃都唔係穩出線,竟然唔出卡希爾

因為一分夠出線

出左去邊撚到

ON99

傳到咁

要搏唔出雞曉 又係諗住一分算？

解圍呀

傳乜撚

1:0 都話冇用

斬到過哂龍

射定傳

出得咗撚衰 哂哂

睇定斬

屌想點

其實唔穩，法國唔一定放佢

唔得啦 一係丁間法國唔贏 一係打低法國

獨撚到

簡單講，丹麥今場和左，下場夾埋法國和就穩出線
所以唔同澳洲博

爭d,

真係你急佢唔急
留返力好過

射波黎？

ON9出波

舒米高個仔

schmeichel

on9 , 咁出波

兩球都爭少少 加油呀

On99 juric

屌,DELANEY

屌 撞自己友

舒米高個老豆個仔

澳洲贏到秘魯咩

爭食

你地重屌nigga, nigga爭氣

阿辛尼

死垃圾 阻鳩住哂

鋼門

李城龍

法國下場贏埋就首名
夾埋一齊和，其實唔難

頂 撞自己友

澳洲17號幾勁wo

頂出去jm9?

咁有信心唔怕法國柒左咩

罰球都無？

juric係咪見到對面sisto咁搞笑走去搞埋一份

17號真係好撚獨

痴線想1扭3
那來的自信

rape

拉到咁都唔吹

球證：你大我牙

澳牛個9號仔係唔係間諜嚟

澳職成日撚狗

澳洲好熱血

傳比歷基啦渠頭

球證張圖

球證

On9 azani唔畀直線

1分鐘

個球證個樣令我諗起張學友

食屎啦你

球證個樣成個變態佬咁

法國隨時食唔到秘魯

食屎啦你！

你大我呀.jpg

黑鬼真心幾好扭

但只限一人

同七成機率交錯波

又唔傳

阿辛尼以為自己仲踢緊澳假

食屎啦你

食屎 丹麥

補3分鐘

eat bull shit. 啦你

咁多位都唔比隊友 17號真係

覺得自己谷上去輸埋機會大過法國柒掛

其實都知啲帶波咁差仲有3個人迫仲唔傳

球證：屌你

澳洲 7同17都勁

肉便器

2. 5細 頂撚住啊

星級陣容
9流戰術

補幾耐

有冇GIF

澳牛出局實怪雲馬維克
死都唔出卡希爾

3

一早俾斜線la

力架真係黑洞
假波去到佢到已經等同冇左

唔應該收Schone落防中

送角

澳洲大好形勢贏唔到

對秘魯，屈下包皮都得掛

唔似

拎走個波 好招

打和

澳假刷開，改唔到

又一場狂攻又贏唔到

一陣法國贏埋秘撈

下場默契波，法首名丹次名

丹麥真係好廢, 龜到
出個垃圾前鋒 , 又唔進取

法國今場和
然後同丹麥齊齊練波夾個和都一齊出線

好想丹麥收皮

時間仲有

冇喇

射到咁

上場唔係舒米仔都贏唔到

法國和秘魯仲正，兩隊4分，和波一齊5分

法國駛乜同丹麥有默契

如果今晚法國佬輸波我就笑

出到線都例牌俾人屠 16強收工果d黎

完

仲有角球架

完~~~~~

打和,super

ft 1：1

打和super!

迪甘斯不嬲都靠球員架喇
靠佢戰術等食屎

On 7 9 仲係度推

Lord

屌 北歐真係成日玩默契波

丹麥贏就出線 咁都唔搏
下場俾法國大炒就仆街

兩邊都要靠下場結果

交換頭KEY

一隊曲奇 一隊波蘭
雷聲大雨點小

但係澳洲真係踢得好睇

波蘭柒好多，睇到抆呀

法國一盤散沙，但人腳質素夠贏啦

丹麥下半場廢到

成隊丹麥都係垃撚圾
明知左翼條垃圾nigga廢 仲要死傳波比佢

阿辛尼快啲出國

弱隊都係差個前鋒,唔出卡希爾

可憐澳洲

好? 下下無人幫/卡自己友位

垃圾波

11個散步帝

上個post買5萬蚊位巴打呢

波蘭未必出到喎

16強對D組果幾隊都應該幾悶
對冰島就觀眾rip

和波

阿仙奴

澳洲進攻無咩把斧
好撚致命

澳洲宜家要望法國同秘魯分到勝負

和波係最差嘅結果

是但一邊陰鳩對手就仆街了

完全唔明點解唔出卡希爾 又唔係無貨交

Nike啲訓練衫個款好型

亦都係尼日利亞件主場衫

法國對格仔/阿根廷 ok既

威也

嘩咁多人累到

杜米袓歷散步撚 屌 又阻撚住7號射波

上場祕魯真係CHUR得幾盡下

澳洲換個9號出黎唔知做乜

咁高又頂唔贏人

如果同上場咁既水準真係危危乎
寧願俾日本士氣波出線

法國和都冇着數

如果祕佬同伊朗摩佬一樣發癲，未必無機架，上場我覺得唔係咁差（雖然一個都唔識）

召喚娶妻求熟(處)女(ID:711224)巴打

係要秘魯贏，唔係嘅提早出局

9號10號都係辣殺

雞again

啱啱澳洲場波電視睇VIUTV時你地有無忽大忽細聲

我轉去其他台又好正常

無

要睇埋D組
如果阿根廷今晚贏就要爭首名
繼續失分的話可能次名好過首名

唔係墨城咩

丹麥係咪諗住鳩下鳩下踢落去

係踢緊澳職呀

身經百戰

Wire

條女咩名？

阿根廷分分鐘輪埋比克仔

曲奇對冰島
直接熄電視

丹麥D人攰

條女斷句怪怪地

大巴士對大巴士

鬥係後面唔攻

其實C組形勢已經明朗化，法國一贏秘魯
下輪🇫🇷🇩🇰默契和波已經出線
唔明點解vivtv仲話呢組形勢微妙，大家差唔多分

鬥踢個波俾對面攻

睇死法包囉

重槌廿蚊秘佬勝，最撚憎普巴

今年唔係有drone?

條女講野個tone聽到打冷震，bitchy到呢

聽佢講野會覺得佢唔識波

叻人先做到live，唔口疾

佢著到咁你唔係覺得佢清純呀嘛

依6條友 得條女同丘仔唔識講野

幾時有返喜般

法國就算和秘魯，下輪都係默契波攜手出線